881有狗乸想洗底

快屌打過去

越聽越嬲

問點解發癲 佢都冇答過

721

戇鳩
香港人想問你 你哋保護政府
做乜要射人隻眼
點解要爆頭
點解要虐待被捕者呀

垃圾。想洗白

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

垃圾抵撚死啦，有人唔做去做狗

正豬閪蠢撚過閪仲喺到懶有道理

辛苦就唔好撚做啦

又係呢啲分代勇武和理非
又係話除低制服就係香港人
又係話只係維持治安

唔洗洗啦

永不原諒警察

冇撚令我對狗改觀仲嬲左

講完即刻講721

好似7 1 咁你地自己退晒咪好囉

win win

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

721811

話人小強唔講 扮哂弱 屈人打佢先

根本就係警黑

點解前線冇責任?
只有高層?
高層有問題點解你盲目照做?

叫你老公盡快投誠
重組警隊後可以畀返個位佢
否則清算

仆街條警嫂又想帶風向 前線好無辜㗎係被逼㗎係磨心啊

收皮啦 你班低層狗都係賤種

前線唔洗為721負責？睇撚住人揸棍揸鐵通都話見唔到

死全家啦
鬼叫你屋企有人咁冇出色做狗呀

清白？

沒有一個是無辜的

佢講左乜野？

感化你老母同你自己啦

講到咁撚大義凜然

冇一個警狗無無辜
禍必及妻兒

警嫂 中出ed？

叫你老公辭職囉

死撚開啦
「部份警察」情緒比較波動
部份係幾部份啊 9/10 都叫部份啦

已經兩個月啦 一早又唔表明心跡，依家出嚟擺明想洗底！已經幾百人俾你地拉咗，仲有好多人受傷，你講兩句就話自己好無辜？ 收皮啦

屌，，活喺平行時空咁
乜都唔關自己事
著得套制服就係一個整體啦
而家無number好明顯就係唔想俾人分啦
前線濫權濫捕講到自己無責任咁

綠衫唔係警察

有骨氣就唔好撚撈 又要熊掌又要魚

點wtsapp比意見

打過去屌

驚黑警俾人起底，燒到佢狗屋企人自己，先出嚟扮撚晒嘢狗嫂用下你個腦啦

9020 0881

狗乸想洗底有無人信先得

我諗世界上咩都洗得白，係得香港黑警洗唔白

同NAZI 一樣

到今日有幾多個白警出黎講過野？
係零，係零呀
自己俾狗屌就催眠自己
想床邊隻狗唔係狗係人

永生不會原諒香港警察

就算我唔打算生 都會教所有小朋友杯葛差二代

「部份比較波動」 我部你老母啊
你二哥親口講話 可能半個警隊都被投訴過
你同我講部份？ 大部份啊嘛

我估佢意思係為咗保住份糧而埋沒良心係正義警察嘅表現

根本黑警係SS黨衛軍黎，以前盟軍捉到即打靶，唔會做戰孚

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

有人出黎篤灰就可能洗到底既
但目前係1個都冇

狗乸咋 嫂佢老母

禍必及妻兒

俾狗屌既雞
狗乸係女狗

是鳩但啦 總之唔撚係乜撚野警嫂
同佢地有親呀

每次鎮壓完市民打到頭破血流射穿人隻眼就話其實班狗都唔想?
每次都咁講你咪好著數?
由6月12號開始你班狗打完香港人仲有心情影大合照就知你地咩心態啦

問：警察只係打份工啫，點解要對佢地日鬧夜鬧？

答：
一、我們批評警察其中一點正正便是他們沒有打好警察這份工！警察的職責護市民，而不是按個人喜好使用武力。721，85，811元朗、荃灣與北角出現暴徒時，警察究竟有沒有打好份工？

二、大量片段顯示，警察根本不是因工作需要被迫使用武力，而是主動攻擊示威者，甚至以此為樂！例如612清場後，有片段顯示警察竟然拍手大合照。這真的只是打份工的表現嗎？

三、平庸之惡。人類悲劇往往不是大奸大惡的人造成的，而是以「我打份工姐」為名而助紂為虐的人造成的。納粹士兵也「只是」在打份工，聽從上級命令去層殺猶太人。他們也不想的。但沒有這些士兵，豈有納粹悲劇？

永遠自己份工最辛苦，人地就廢嘅

無number
成個警隊一齊坐

早知今日 何必當初

佢話黑警分得清暴徒同示威者

D理論ON9到
打撚完人咩除底件衫就變返香港人
之後又話自己係磨心
扮到好似成件事最慘果個
跟住打完人唔洗被檢控就隻字不提

推

今晚7點人鏈

狗乸收皮啦
我呢一世都冇諗過原諒狗
就算解散左都要清算佢老味

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真 死撚開啦

真 佢地比人洗晒腦 仲想洗白甩身

做埋咁多反人道野

成日話比政府擺上枱 如果佢地真係比人擺上枱我地點會咁嬲
跟撚本佢地大把人係主動爬上枱 打人射人鬧記者不知幾主動
由612已經開槍拍手 仲話維持為左治安

準備開學先黎驚

一係隻公辭職，一係離婚，唔係講咩都冇用

差二代仲想有朋友啊？

同番差二代玩咪得囉

其實黑社會斬完人行出個堂口之後都係一個普通人

黑警 冚家剷

永不原諒 食屎啦你

洗唔到底架啦 慳d啦
黎黎去去都係話只係執法
只係部分人手法有問題
佢地根本覺得無問題
咁岩遇到好多人不滿就扮委屈
扮唔關自己事 扮旁觀者
黑心既人點洗底都係黑心

打過去屌7佢

真係有人性,唔關你事既話
就一早見記者篤灰啦
點解一直唔出聲?
唔出聲就係助長歪風

做得狗同佢既親屬，應有此報

好明顯臨返學先驚 我真係唔覺前線黑警有好 咁撚嬲721前唔出黎 扮撚哂野

721後先岩

想洗白？慳D啦
狗狗有無道歉賠錢受靶呀？

新屋嶺送過黎果啲傷者唔係前線打唔通高層落手打呀屌你老母 死左佢就洗到底啦

好簡單 追求濫權警察，徹查警隊
否則全屬廢話

612 721 811

還眼

拉咗人仲要打撚到人斷骨叫無辜
屌你老母啦

唔撚會再信有咩良心嘅狗
有良心就一早quit左

慳啲啦

[每日一圖] 721無人被檢控

咁北區醫院打阿伯果陣有幾磨心幾大壓力？

Push

我打鳩硬你個仔呀

黑警死全家

不如講強姦犯唔會有性慾

老豆老母都係同自己友圍爐同溫層
仔女都唔例外

Diu你啦 一個月收幾多錢呀 仲住狗宿舍
收9皮啦 呢一世都唔會原諒警渣呀

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

7.1退哂win咗邊個訴求？ 兩個多月大大小小不論是和理非或勇武抗爭其實都冇win過任何嘢，訴求不斷增加但最基本嘅撤回都做唔到，所以依家用任何方法恃續抗爭我都支持。

早啲比小朋友知道
唔好以為老豆老母做黑狗好偉大

克警光明正大，天經地義，你地使乜驚。除非你做咗啲有違良心的事情

要記住警犬無一個係無辜

呑槍都唔會原諒屌你老母
警犬係最撚低賤既工

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏

邊撚個win 共產黨？

記住
天下烏鴉一樣黑

IF GOOD COPS DO NOT ARREST THE BAD COPS, HOW THE FUCK ARE THEY GOOD COPS?

睇片啦被迫

即管睇下星期日佢地個集會風向係點

解散咪好囉

真係好笑,警察原來唔係保護市民,而係保護政府

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

823人鏈 824機場觀塘
825荃葵青